F左要defer半年有無grant？

讀緊cu 4年制
點知今個sem f左兩科 要defer
想問仲有無得申請grant

利申: full grant

有

因為好似5月要申請 但係我今日先知要defer
想問會唔會申請唔到

唔會 申請到 寫張信講原因 盡快交

關你咩事 我唔defer你都要比錢
可能比d新移民👍🏼